今日愚人節同女神表白

我: 其實我鍾意左你好耐
佢: 關我撚事?
我: 今日愚人節 愚人節快樂
佢: 關我撚事?

關我撚事

唔好接龍 認真post

關我地撚事

好寫實呢個post